邊度仲有牛潤食？

食過一次好懷念